---
id: tx-2765
izenburua: Zerua Sutan
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/nvXgmVXRr7k
---

SUAK ZERUA UKITU DEZAN
 PIZTU DITZAGUN BARNEKO GRINAK 
SUAK ZERUA UKITU DEZAN 
ASKA DITZAGUN GEURE BIHOTZAK 
SUA ZERUAN… SUA… 
SUA ZERUAN… SUA… 
SUA ZERUAN… SUA… 
HIRE SAKONERA DALA GEUREA IZAN DANA 
HIRE BEGIRADA DANA NUN ISlATZEN DA 
EZKUTATU EZ DIRENEN ARTEAN AURKITZEN DA 
GURE ZERUA 
(EZKUTATU EZ DIRENEN ARTEAN…) 
AZALEKO BEHARRIK GABE BIZITZEN DANA 
EGUZKIAREN INDAR SOILAZ ARITZEN DA 
HAU ABESTEN DUTEN ARTEAN 
AURKITZEN DA GURE ZERUA 
(HAU ABESTEN DUTENEN ARTEAN…
SUAK ZERUA UKITU DEZAN 
PIZTU DITZAGUN BARNEKO GRINAK 
SUAK ZERUA UKITU DEZAN 
ASKA DITZAGUN GEURE BIHOTZAK 
SUA ZERUAN… SUA… 
SUA ZERUAN… SUA… 
BASOA SUTAN, NEURE ARIMA 
NORAEZEAN ESKUTIK ESKURA 
DOAN BIHOTZAREN IRRIA 
EZIN KONPONDU URTEETAKO 
ZENTZU MORALA ERAIKITZEN 
HASI (E)TA ERORTZEN ZENAREN 
ALFERKERIA 
HIRE SAKONERA DALA GEUREA IZAN DANA 
HIRE BEGIRADA DANA NUN ISLATZEN DA 
EZKUTATU EZ DIRENEN ARTEAN 
AURKITZEN DA GURE ZERUA 
(EZKUTATU EZ DIRENEN ARTEAN…) 
SUAK ZERUA UKITU DEZAN 
PIZTU DITZAGUN BARNEKO GRINAK 
SUAK ZERUA UKITU DEZAN 
ASKA DITZAGUN GEURE BIHOTZAK 
SUA ZERUAN… SUA…
SUA ZERUAN… SUA…